點解火燭唔可以搭lift

太多煙

嘉禾大廈...

重有消防員要用

因為部lift都要逃生

lift入邊開工個位都走左佬
咁仲點用

點解有啲lift係逃生用既?通風好?